漫畫單行本銷量排名1-22位！快來看看你喜歡的作品入選了嗎

1-22位大家喜歡哪本呢

等睇人講
連登仔愈紅愈反

呢一年最紅的確係鬼滅
但如果係計歴年總數據又過份咗

我一直都好支持鬼滅的

齊哂

好撚誇張

淨係2020年

總銷量仲係one piece第一，始終出左90幾期。

一路有追少年jump漫畫
鬼滅一出就追
完全唔撚明有咩紅

好似未見過一本漫畫銷量咁樣屈機法

集英社過兩年又可以出完全版黎呃錢

動畫做得太好
動畫出之前都算多人睇但無咁誇張
出左之後愈黎愈痴線
果陣仲好擔心D垃圾編輯見動畫咁HIT會夾硬拖長個故事
不過如果下季保持唔到水準
可能會好似巨人咁收皮

咪係 大人仲睇紙片人 幼稚

唔拖都夠做多兩季
1季 劇場版 2季 呢個熱度一定唔會降

證明啲人都係睇咗動畫甚至電影先去買返嚟睇

即係成功

動漫界既奇蹟

歷年數據佢都係好誇張 出得廿幾本有過億銷量

動畫係做得好
但漫畫D劇情其實好老套
真心估唔到KEEP到咁耐人氣
巨人當年漫畫都無佢賣得咁癲
但我覺得巨人漫畫內容好好多